{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013579",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 우리키즈풀빌라(키즈,개별바베큐,독채) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約のお知らせでは、青少年の男女同室での宿泊と未成年者の入室が禁止されており、そのため、その理由により払い戻しはできません。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで反映されず、二重予約が発生することがありますが、決済された予約を優先します。 また、ご予約日によって客室料金が異なる場合があり、キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。 最大人数超過による入室不可および幼児と子供を含む人数超過も払い戻しできません。 ご利用日当日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室での魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が制限されています。 また、21時以降の予約は100%確定の予約を保障しません。 ご利用の際、個別バーベキュー施設を利用することができ、事前予約が必要です。 パーソナライズされた火器の使用は禁止され、グリル、トング、ハサミは提供されます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、客室は禁煙です。 プールビラの営業期間は常時で、利用時間は入室から22時までです。 ご利用の際には水着と水泳帽を必ず着用していただく必要があり、ご利用料金はお水の温度によって異なります。 事前予約とぬるま湯または温水の申し込みが必要です。 プールもお湯とぬるま湯があり、売店やコンビニもご利用いただけます。 駐車は一部屋あたり1台可能で、追加駐車時に10,000ウォンの料金が発生します。 最大2台まで可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室はできますか？",
            "answer": "未成年者の入室も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムで反映されますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの客室予約状況はリアルタイムで反映されません。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、二重予約が発生することがありますが、決済された予約を優先します。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約日によって客室料金が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように設定されていますか？",
            "answer": "キャンセル料は予約金額を基準に策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数超過による入室不可および幼児と子供を含む人数超過も払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "ご利用日当日にキャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室での魚や肉を焼く直火方式は使用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設を利用することができますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "火器の使用はできますか？",
            "answer": "パーソナライズされた火器の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの営業期間はいつですか？",
            "answer": "プールビラの営業期間は常時です。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は入室から22時までです。"
        },
        {
            "question": "水着と水泳帽は必要ですか？",
            "answer": "はい、プールビラの利用時には水着と水泳帽を必ず着用していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "プールビラの利用料金はお水の温度によって異なります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用には事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、プールビラの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはぬるま湯や温水がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラにはぬるま湯と温水があります。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは利用できますか？",
            "answer": "はい、プールビラ内に売店やコンビニもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は一部屋あたり1台可能で、追加駐車時に10,000ウォンの料金が発生します。最大2台まで可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 801
    }
}